廢老又監工

其實做乜尻
係到指指點點又唔見佢入去做

d 廢老咁得閒去做下義工la